有無巴打知邊度print貼紙

唔係print得多，四五張咁
有無得買啲空白貼紙返嚟自己print

試吓用Scotch或3M雙面貼紙，有一大轆亦有一張張好似A5 size嘅都有見過，可能要去大間啲嘅文具舖先有

好少見到打印用貼紙，個人覺得呢個方法係另一個可行方法，希望可以幫到手

唔該哂巴打

快圖美,卡片皇,e-print都有

thx very much